蕭生都知咩係五毛！

咁貼地既

緊係啦，燒狗同樓主咁熟